{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048170",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "가람식당"
    },
    "text": "カラム食堂は全羅北道金堤市に位置しております。 お客様に心からお礼を申し上げ、当店は国内産のみでキムチと豚肉の食材を使用しています。 これは、お客様に最上の味と新鮮な材料を提供するための努力の一環です。 また、漆鶏の水炊き、タッポックムタン、ウサギタンは事前に予約をしていただければ、待たずにすぐにお召し上がりいただけます。 予約されたお客様には、より迅速なサービスを提供することができます。 では、メニューリストをご紹介します。 キムチチゲ、ドンテチゲ、サンマチゲ、チョングクチャンは全部で7,000ウォンです。 豚肉炒めは10,000ウォンで販売されています。 特別な料理であるウルシの水炊きは50,000ウォンであり、タッポックムタンとウサギタンは全部で60,000ウォンです。 また、生サムギョプサルは国産で、お客様一人当たり12,000ウォンで販売されています。 これでカラム食堂のメニューリストをご紹介しました。 お客様の多くの関心とご来店をお待ちしております。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "カラム食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "カラム食堂は全羅北道金堤市に位置しております。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂の特徴は何ですか？",
            "answer": "当店は国内産のみでキムチと豚肉の食材を使用しており、最上の味と新鮮な材料を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂で事前に予約が必要なメニューはありますか？",
            "answer": "はい、漆鶏の水炊き、タッポックムタン、ウサギタンは事前に予約をしていただければ、待たずにすぐにお召し上がりいただけます。予約されたお客様には、より迅速なサービスを提供することができます。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂のメニューにはどのような料理がありますか？",
            "answer": "キムチチゲ、ドンテチゲ、サンマチゲ、チョングクチャンは全部で7,000ウォンです。豚肉炒めは10,000ウォンで販売されています。ウルシの水炊きは50,000ウォンであり、タッポックムタンとウサギタンは全部で60,000ウォンです。また、生サムギョプサルは一人当たり12,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂のおすすめ料理はありますか？",
            "answer": "特におすすめな料理はありませんが、生サムギョプサルは人気がありますので、ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10時から20時までです。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂ではドリンクメニューも提供されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、カラム食堂ではドリンクメニューの提供はありません。食事にはお茶や水が付いています。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂は予約が必要ですか？",
            "answer": "特に予約は必要ありませんが、混雑時には待ち時間が発生することがありますので、予約されることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂はクレジットカードを受け付けていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、カラム食堂では現金のみのお支払いとなります。クレジットカードは利用できませんので、事前にご了承ください。"
        },
        {
            "question": "カラム食堂ではテイクアウトのサービスはありますか？",
            "answer": "はい、カラム食堂では一部のメニューをテイクアウトできます。詳細は店舗にお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 596
    }
}